周柏豪：不擔心表態影響收視，明白自己價值觀

周柏豪今日聯同黃浩然、陳煒、洪永城、朱晨麗及許紹雄等，出席劇集《多功能老婆》宣傳活動。周柏豪早前因捲入政治風波，近期頻頻拒受訪，今次終於為劇集「開口」；他表示不擔心在社交網表態影響收視，相信公司已分析過，選擇適當時候播劇。

對於早前清空社交網內的圖文分享，直至最近再發「止暴制亂」的文宣，他說：「合適的時候會玩，最近宣傳劇集都會用，冇乜特別，大家也要正常工作、開心生活。（以後網上用詞會更謹慎？）一直都謹慎，但我明白自己的價值觀，未必跟其他人價值觀一樣，惟有努力做好自己，最緊要自己舒服，希望大家都開心。」

提到有粉絲跟他「割席」，柏豪稱無睇這些留言，但知道發生什麼事，「沒辦法，這個是我立場，希望香港快些恢復原有的寧靜，這是我最想的事情，冇人想住在一個暴力的地方。（傳表態跟內地工作有關？）任何一個地方都不希望有暴力，而且香港人本身都不喜歡暴力，我自己都討厭暴力。暴力是情緒的抒發，不是解決問題的辦法，希望香港人能夠平安、開心」。
（即時娛樂）

係咪都唔會有人睇

垃圾仔唔想理

兩個字, 收皮

比比鳥心底話:I love RMB

佢嘅自由意志已經唔見左
不了

人權名單有位

話周柏豪好黃嗰d講兩句

會唔會係話黑警暴力

唔好兜啦

之前連登先發起係apple買佢啲歌
原來始終都係人仔香啲

割。好可恥

我都有諗過啲明星係咪畀公司/ 經理人控制咗啲social media 去用，因為有見過佢哋打啲隱晦嘢。

不過都係嗰句，就算佢哋心底唔話得畀人知係黃都好，佢哋賺嘅錢都係佢哋間奶共公司，一樣要杯葛

又跪一件 咁當初做咩要發聲

想當年首傑出青年 唉

上次tvb話台慶有25點收視
其實係咪造假

屌
個故事都唔合理啦
人瑞又老又厚妝
鳩柏豪都走去溝佢

垃圾

扮乜撚丫
係香港人都知「止暴制亂」唔係真係解制止混亂
係指表態奶共啦

周生
幫你懷緬下
十二年前嘅自己

比比鳥

價值係零

其實我唔明點解要care依啲藝人嘅睇法

又唔係出名智慧過人，又唔係咩成功人士，聽佢地講野做咩

依啲藝人賣少一陣屎忽俾中共就要食屎嫁啦，聽一隻成日戰戰兢兢每日要睇中國臉色嘅柒頭皮講佢唔想食屎住宣言 有咩意思

冇人想知啊

暗 黃

比比鳥明顯自己友都要搞
同tvb簽哂死約連登仔仲想佢出黎講光復香港？
搞左單春呢啲先講啦

條撚樣叫人做選民投保皇呀

走得太前

臨選舉前拍片叫人守護香港去投票咪無事
仲可以喺蝗國搵返個二三線男角嚟做
早咗幾個月講就俾人誤會

垃撚圾

共產黨話明係鬥爭，所有人係唔會有中間路線/兩家茶禮
唔企我個邊就係敵人

反對警暴 唯有柏豪
反對警暴 唯有柏豪
反對警暴 唯有柏豪
反對警暴 唯有柏豪
反對警暴 唯有柏豪
反對警暴 唯有柏豪

其實以 周柏豪 既知名度, 佢根本唔洗屈係TVB

佢奶共 其實係唔係為左去大陸發展??

佢唱歌麻麻 去tvb可以拍劇入屋 仲可能大陸可以發展

奶共就奶共
唔小心比左好評

快撚啲返大灣區

想當年嘅程朗

就算個底係黃 為左錢去跪地奶共 咁講咩支持民主自由

我覺得佢主要係想去大陸發展

如果單純係TVB拍劇
完全係將自己降LV 到 猿偉豪, 張震朗 呢類級數

可能佢想做演員 不過佢唱同演都真係麻麻 係勝在個樣

單春、黃子華係連登有金身架嘛

就算講「止暴制亂」，連登仔都會話佢地講緊反話，串緊中共

鳩拍豪死撚返去支那

啊人瑞又老又殘都咁多人鐘意

之前有班又話佢暗撐既
撐對家?

的士陳係大陞都紅到,周柏豪靚仔過佢100倍,點會唔得

收皮啦，罷睇Tvb

無人想睇佢呀，過主啦